其實YouTube會籍你搞得就勤力少少唔好呃錢ok?

話說我真心尊重創作者，搞收費會員都好理解，拍片都要搵食
但我月課40, 你兩個月Po一兩張圖黎hea我，當初又話會有會員限定片，又話有wallpaper
4個月以黎出咗3篇會員限定既post,真係唔該曬
我真心好鍾意睇Liz,講野叫有紋有路，又好似唔係亂業配，但會員真係不了
(我未捨得退仲想俾機會，YouTube 會員退咗好似join唔翻但呼籲世人不要中伏)

最近期個篇:

我係咪應該Po軟件台吹水台秒沉

我見佢寫唔可以既

退左佢吧啦

有錢唔賺？

會咁樣
網上借圖

感覺係冇乜可能
就算真係入唔返
可以開多個Gmail以新會員身份加入？

咪戇鳩
佢用browser咪得

文盲咁

樓主試完請告知大家

Browser可以離線觀看？

用BROWSER重新加入呀天才

IOS不嬲都冇得加入 要俾APPLE抽%

呃會員錢啫

長知識
我未擁有過任何iOS device

咁麻煩做咩又要再登入

而家退俾Liz見到個Po咪知道係我